有冇人隻貓成日喵喵叫但你唔知佢叫乜

好想同主人溝通呀

以前細個似係9up 依家越嚟越似係同我講緊野

好多野講，成日跳上黎我大脾之後喵，唔知佢想點

嗲你

想你屌佢？

啱啱主人冇水飲 係咁係廁所旁邊啲水喵 我就知咩事了

肯定係啦

attention whore

我主人呢排開始講野我明佢up乜

上得

肚餓/搵你玩

近排兩個主人都成日追住我嚟喵
係咪屌緊我
好想知佢地想講咩

肚餓呀仆街

剷屎呀仆街

無女屌呀仆街

你坐撚左我個位呀仆街

仲有開門呀仆街

我聽得明

成日開門諗住沖涼佢就會貓衝去水龍頭望住我要我開水俾佢

仲成日同佢係屋企跑佢又會跟住我跑
仲有得閒就用啲廢紙揸成粒波係到掟佢又會貓衝

好有同感

無女？ 閹柒你

開門飲水我都明 係有時無啦啦望住我喵

喵：你真係好樣衰

一番到去就喵我話好肚餓

可能佢想你去呵佢/陪佢玩
摸下巴
摸後腦

我隻鳩貓成日向住我喵
我每次都去摸佢後腦
然後佢就會反肚
之後我摸佢下巴
佢就好似好舒服咁
但係摸多一分鐘之後
佢就會開始咬我隻手

調轉問有邊個明丫

我兩隻主人 一隻會喵人抱
另一隻每朝我起身就追住我喵好似追數咁要我換佢好幸福

有野食先喵 平時好似啞咁

好正

喵: 你單身得我陪你唔係無原因

我嗰位都喺咁 要飲水就跟到入廁所出到嚟先喵

鳩叫叫醒你等你訓唔返佢先訓

我隻暹邏勁多野講 不過多數都明佢up乜

附圖一張

其實佢係叫春

屋企隻死野 朝朝七點幾八點係下面喵醒我（我訓上格床） 以為佢無野食啦 又唔係 無水飲啦 又唔係 又無屎鏟 而家朝朝都唔理佢了

仆街仔黎

我隻貓都係
我拎住張紙未揸成波佢就已經準備定

一食緊飯佢就會喵喵喵 要你比佢聞下你食嘅嘢岩唔岩佢食 岩就要比佢食
自從呢排返咗Fulltime 成日唔係屋企 一收工坐低佢就會跳上我膀頭

成日返屋企個陣
隔離屋隻猫就會喵我
有時又多手撚佢幾下

笑鳩你聖誕都係一條友過

巴打個名

摩牙

我都好想

摸佢佢又走
有時我摸摸下佢 佢都會咬我
點解喎

佢鍾意你

同是天涯淪落人